講咁耐 究竟有無蟲系魔法師

佢地仲要著住咁厚甲 一個唔小心捐左條蟲入去都唔知R唔R好

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推

teamkill機率極高，建議只係狗屋附近單拖用

支持樓主

點入手一大堆蟲而唔會自己中招
我諗左好多都未諗到

德魯伊

唔係咁易架

蜜糖 蜜蜂

買啲蚯蚓咪得問題係點樣引到佢地

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔好team kill呀

係就快 我屋企乜都唔多最多係識飛既甲甴

魚街有得買

大推

太子狗屋好近金魚街同雀仔街..如果玩蟲蟲

用玻璃裝住，用個陣掟出去一爆就成地都係

但又要透氣，維持佢地生命
呢個就唔知

甲甴

買甲甴

餵魚嘅蚯蚓仔

d蟲識聽你指揮咩
仲引

屌 咁咪話個問題點引佢地過去囉 邊隻字唔識呀

爽死

木塞應該得

買一堆死老鼠扔去popo到

無人機+蝨?

之前火魔法都TK多過中狗喎

又係屎蜢

盜墓迷城嗰啲

命中率咁低
同傷害唔大

發夢見過未發動嘅蟲魔法

蟲系會唔會係獅鳥時做補刀？

使鬼引 掉佢地過去咪得
雀街好多麥皮蟲賣 全部用網袋裝住

屌 想嘔

養甲由養成點

會畀火魔法師剋制喎

又大隻又夠光澤

通常識飛嗰啲都好撚大隻

肚入面重有寶寶們

不如玩糖水好過
立痴痴企一日
人都癲

又好自然會引蟻

催淚彈加糖唔知會變咩

留意返潑水都當襲擊罪

糞系魔法師 又點睇
濕濕地個隻

正呀

對家一定實彈還擊

bedbug

我家爬蟲話:
mealworm雀街100蚊一斤。唔好睇又唔好食。但毫無殺傷力;
Dubia roach 大約5毫一隻;跑得慢;
紅蟑廿蚊一杯跑得好快,好難捉。

最後,玩蟲結果係D蟲比你玩死晒。

紅火蟻召喚師

蟲系可以響非戰日攻擊狗屋架喎，點會team kill

可唔可以幫我入手一堆

要問母上大人 甲由係我天敵

咁你入到手再話我知

召喚屎蜢

係狗屋到灑啲啤酒諗唔諗得過? 啲曱甴她鐘意

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

之前我男朋友買咗紅蟑喂守宮
點知放得唔好
有幾隻走咗佬
搞咗勁耐都捉唔囇
有一日佢老母磅重
一拎起個磅㩒掣
成廿隻bb喺度
佢尖叫咗幾耐
一路拎拖鞋打我男朋友一路叫佢執走佢

笑撚死

如果掉幾粒蛋俾佢地唔知會點
一粒蛋生到十幾隻bb

如果將曱甴屋d餌倒出黎
再半夜灑入狗屋

扮入去報案

有無蠍子賣？

阿蛇想同阿蛇玩

蚯蚓都唔夠毒 蒼蠅螞蟻比較有實際作用

有，呢度

今日買住500隻試下先

成日話我地曱甴
就比d真曱甴佢地嘆

雀仔鋪係咪有d好似曱甴嘅蟲賣?
好似唔貴?

呢度350隻一陣入玻璃樽

日日推

放射性物質/致癌物質有冇得諗？

香港嘅街道
暗藏無數甲甴
特別係坑渠

2007年新聞:

作者: dodoro1 (show) 看板: Gossiping
標題: 點火殺蟑螂 釀大氣爆
時間: Sat Mar 24 09:41:26 2007
【世界日報／本報香港訊】
九龍灣宏基街22日午，發生罕見爆炸意外，由於有蟑螂由渠口走出，附近工人燒報紙撲殺
，豈料引燃渠內易燃氣體，觸發驚人大爆炸，分處250公尺長街道上的七個鐵渠蓋，受巨
大氣流衝擊連環激彈而起，高達三層樓，幸無造成傷亡，惟兩輛汽車被擊毀，消防員一度
疏散附近廠廈150名工人。
現場是宏基街及一小段宏展街，地底有一條污水渠直通大海，沿馬路邊有七個沙井。據目
擊者稱，22日午2時許，路面突有異味傳出，其後發生轟然巨響爆炸，沿路七個渠蓋連環
彈起，部分高達三層樓高，沙井口隨即有白煙湧出。
消防員接報到場，恐發生牛頭角偉景樓般的嚴重爆炸事故，緊急疏散鄰近工廠大批工人到
安全地點，並開喉向沙井射水，沖散氣體。警員亦封閉街道，證實無人受傷，惟一輛客貨
車及一輛私家車被渠蓋擊中，車頂凹陷及車尾刮花。

陶笛控制

木蝨啊屌

sorry 火法專精 雙修不了

之前POST 過，但小弟怕

緊急擴播 緊急擴播
連登藍屍 account 22/09/2019 6:30 pM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743
罪證:

ICACBC *沬黑義士亂打人
#228589

E.Lamela *侮辱勇武
#34572
罪證:

Shocking *五毛及分化撚
#22047
罪證:

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810
罪證:

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

蟲有自己意識，邊有真正既操蟲師

操蟲棍

會唔會好易tk

會 所以要突擊dum入去警局

真啲女肯定鳩叫到全場以為有大事

大自然會懲罰你！

掟入狗屋即走好過你放火啦
成件坐地棺材由你玩

出個陣可唔可以講聲我要退後500米先

哂氣啦

蟲系魔法真係精神類攻黎